加拿大決定: 把所有在加中國人房產、存款信息統統交給中國

//最近，留學加拿大的愛國青年們真是揚眉吐氣，讓HK的廢青們狠狠地吃了一個癟。

事情是這樣的：廢青們在多倫多舊市政廳搞事，引發了愛國留學生們的極度不滿，大家紛紛開起自己的跑車，組成了一條浩浩蕩蕩的超跑車隊，行駛在多倫多的街頭。廢青們一看這陣勢，當場就慫了，那場面何止一個壯觀了得。

我隻想對他們說一句：干得漂亮！

有人說，“一出國，更愛國”，我這回是徹底信了。他們風馳電掣，氣宇軒昂，呼嘯在多倫多的街頭，組成了一道亮麗的風景線。

3個月前，加拿大家園首次批露了《中國人買房登記國籍，數據上報稅務局，中加兩國反向查稅？！中國土豪哭了...》一文。

當時，不少人半信半疑，但事實証明現在〝狼〝真的來了！

就在G20會議杭州如火如荼舉行時，一則消息補再次確認：

明年7月1日起，加拿大稅務局（CRA）將把所有非加拿大公民（隻要你不拿加拿大護照的！包括：留學生，旅游者，訪問人員，持楓葉卡的移民）在加拿大買房，投資股票，以及銀行開戶和余額，個人資產細節和個人信息等情況統統交給中國政府！

這就意味著，〝明年不要說你在加拿大買房了！如果你不是加拿大籍，隻要你在銀行裡存點錢，加拿大稅務局都會把這些信息交給中國。〝

OECD簽屬信息交換國名單

講真話，真不是加拿大要為難這些中國富人！

這是因為！根據國際經合組織OECD框架下達成的CommonReporting Standard國際協定，101個國家必須從明年起開始公開信息交換，打擊逃稅。

根據經合組織OECD中文官網的信息批露，加拿大是在今年5月才同意簽屬這項協議的（要知道，加拿大一直是最注意個人隱私保護的國家）。

同時簽屬的還有，冰島，印度，以色列，新西蘭和中國。中國國家稅務總局在網官公布了和加拿大達成協議，並附了照片：

中國、加拿大、印度、以色列、新西蘭稅務局長簽署協議

至此，我們可以說明年7月1日起，加拿大再不是中國富人們藏錢，〝逼風頭〝的好地方了！

中國富人將在加拿大財富〝裸奔〝！

無論你是留學生，旅游者，訪問人員，還是持楓葉卡的移民（未入籍）。隻要你不是加拿大公民，加拿大稅務局（CRA）將把以下信息交給中國政府：

基本類別：包括姓名、身份號碼、住址、生日，以及賬戶號碼、賬戶余額等，房產，股票持有，其它實物資產等﹔披露的內容很可能還包括相關賬戶中每年出現的重大交易情況...

在具體執行止，加拿大聯邦稅務局（CRA）將會要求加國各金融機構、保險公司提供他們搜集到的在加拿大境內投資、置產的非稅務居民（non-residents）資產及個人信息資料后，統一轉交中國。

根據現有的數據，加拿大在中國人轉移資產目的地排前3位，比重更是達到驚人的16%！

如果一個人被認為是中國的稅務居民，其在境外開設的賬戶信息，無論是在加拿大，香港、新加坡、英國、澳大利亞、瑞士等國家和地區開設，均需向中國稅務機關提供信息。

根據《中華人民共和國個人所得稅法》中內容，基本所有持有中國護照的個人均自動被視為中國稅務居民了！

根據以上情況，有稅務專家指出，明年后有3類人在加拿大最危險！

第一、 中國留學生的父母們。他們可能在加拿大為孩子開立賬戶並有存款﹔他們可能在加拿大為孩子購買房產，但無法說明資產來源，並無法交待資金的交稅情況。

中國官、富二代們又要坑爹了！

第二、一部分加拿大人為了逃稅，之前把部分資產放在中國親屬（非稅務居民）名下以達到少繳稅的目地。

第三、以游客身份來加拿大開戶並轉移資金和資產到加拿大金融機構的中國富人們。

總之，CRS實施后，貪官和富人們的灰色資產將會有大麻煩了！畢竟，財富被〝裸晒〝后的結果大家都懂得。//

支持加拿大愛國青年

fake news

同抄家有咩分別

wow
資都無得走

支持加拿大愛国人士主動捐身家救国

真坑爹

補血劍

加拿大應該凍結班貪官資產

其實中共自己都驚。之前中共先話人應該有私隱所以瑞士銀行唔應該公開外國人户口資料

加拿大呢堆中國人資金資料遲早出哂街，會係對大陸文宣反攻好材料

領導的兒子走私漏稅

大陸無錢到要出手啦

source?

Outstanding Move

真？

good ball

真定假啊

是時候回國了

世界各地稅局交換信息係大趨勢黎架
不過拎唔拎你開刀回血就另一件事啦

正呀屌!

is that a fake news?

愛回國

香港人都唔掂攬炒

Fake News

FC?

SOURCE係邊

俾大陸班窮撚知道你地係外國揸超級跑車
仲唔即刻抄家

愛中華人民共和國分子（例如我）表示：支持

Google咗一陣都唔覺英文news有

真唔真

真？？

諗到班富二代啲老豆老母個懊惱樣就想笑

要回血了

yes

回歸大中華懷抱 愛國愛黨

德政

推到全世界反送中

國家有難!! 仲唔上貢?? 愛國嘛~上貢啦

坑爹了！ 好high唷！

up

光復加拿大

我估有幾派既人 貪官更係驚
另一派 愛國 或者對家更係想拎住人春袋

香港係咪攬炒

共享大中華榮耀

咁愛國留返係大灣區啦

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

正 愛國唔使付出呀？
反正大部分人啲錢都係貪返嚟，抵死

係真就好

算啦
貪官一向都用"買人頭"送錢出去

有咩所謂
京A8咪又係咁
有權有勢就可以打橫黎
理得你貪幾多

推

推推推

搞錯呀 比機會支共回HP

根本冇news講 fake咪再推

中國都唔會中你分化啦 有咩事之後先計

坑爹

去大灣區啦

真 其實香港都改左法例 準備緊aeoi

愛國外國
回歸你哋祖國嘅懷抱啦
番去共享終國共慘榮耀

但好多支那畜都有加國國藉，佢地咪冇事？

法拉車隊

支持加拿大豪車秀愛國愛黨年青人，趕快把你狗貪官爹娘壓榨我老百姓的民脂民膏和你豪車開到天安門，讓國內窮逼、HK廢青窮逼開開眼界，見識見識，港廣大廢青掙得血汗錢捐給汶川大地震就200多億，都比不上你王八膏子黨子黨孫的一個貪污帳戶！CCMB!!!有本事再秀豪車，怎麼啦！民脂民膏見不得光，烏龜🐢頭縮回去王八殼里了！

黨沒有錢那有家

Seems fake news

真攬炒

就在G20會議杭州如火如荼舉行時，一則消息補再次確認
舊新聞，唔洗推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真free china

全球性抄家

亮劍

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

錢 送中， 賀

讚揚加拿大積極配合你国監控

另類焦土

加拿大幫手送中

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬

加拿大都送中

資料被送中

哎喲喲

大陸人一早拎曬加藉啦

拎外國護照班支那人繼續出黎搞事啦
咁撚愛國係時候送中

推爆

批鬥開始

抵死

愛國

隻要

殘轉正

識玩呀

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

FC?

將所有蝗蟲趕番中国
中国咁強大梗係要共享中国榮耀啦

有冇petition 可以簽下己視支持

屌仲要等明年
快快手開始啦
陣間又俾佢地走到資

yay
yay
yeah

加拿大公開資料傷害香港窮撚的心

咁我又寧願班賤種走得甩
都唔好比支共回到血

加拿大

但係香港人都攬炒喎

好玩了

加拿大終於頂唔順

回血劍

篇野無source?

世界排華大獎賽

醬汁？

正呀! 可以幫中國人更加愛國

厲害了我的國
加拿大都投誠了

稅務資料交換係大趨勢
而家已經有一百幾個管轄區簽咗agreement 會互相交換稅務資料
而加拿大都已經簽左
2018年會係first reporting year
所以其實係old news 大家唔洗咁興奮
所以理論上唔止中國人
所有有份走資去外國逃稅嘅人都應該要擔心

利申：做緊相關工作

咩報？

叫佢哋揸返byd啦，學乜鳩人揸法拉利

補圖
來源係oecd 個網

支持愛國行動

共享支那榮耀

盡情愛國吧

轟呀!

中共婉拒

支持加拿大愛中國的青年

可惜好多搞事嘅大中華愛國人士已經係持有加拿大籍

駛咩交
啲高層自己知自己有幾多錢

係咪呢個？

等錢洗

香港人算唔算係中國人?

坑自己爹

加拿大送回血劍喎

繼續幫黨回血

愛國唔使付出呀

左加拿大的愛國青年
愛國就返返自己國家

Canada & China to Share Tax Information Starting in September

As reported in the Globe and Mail earlier today, China and Canada will begin exchanging tax and financial information for the first time this September. The collaboration will provide Canadian authorities a clearer picture into the activities of some foreign-property owners who evade Canadian taxes in real estate markets such as Vancouver.....

最愛國愛黨既連登仔表示支持

即係唔止加拿大，九龍新界全世界都無得避？

正

精彩！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

何不收為加拿大所有？

笑撚死
雖遠必誅呀
實捉到你！

今次佢哋仲唔死

其實有錢嘅, 攪投資移民果邊讀書點會冇加拿大藉

盡情擁抱祖国 愛国愛党

中國又有補血技

由pr 到加籍都有時間

除非幾年前拎定

而家美國入籍班中國人都等好耐

俾番中國人對付中國人
狗咬狗骨

我都覺係

係外國渣超跑渣得咁爽

係架，香港一早做緊
但香港同大陸係分開報既

傑出的一手

攬炒！攬炒！

諗起攬炒巴一句
祝佢地世世代代留在大灣區共享榮耀

又要再搵地方搬 我真係恭喜你呀

Push

source? 係真既要開香檳慶祝

啲乜柒二代個個都拎撚晒加拿大護照啦

愛黨啦柒頭

支持

呢個送中就唔反喇

回血劍出動中

習大大要回HP了

叫佢地多謝豬隊友啦

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

支持佢地渣多幾架車

等等先 唔好咁快自high住
source呢

屠稅

方向正確

可以

汁？

好波！

我要攬炒

中國咪大把血可以補 咁搞法貿易戰仲難打左喎

識玩

係就好啊 屌

回血劍來了希望牆內人直到沒收資產前一刻都唔知道

Pushhh

愛黨的同志
把錢拿來回饋黨吧

中國官、富二代們又要坑爹了！

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

牛逼死了

有錢人整個護照有幾難，無天真啦

Push.

Fake news

立即執行啦仲俾時間佢地走

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

德政要支持

真?

熱烈地彈琴熱烈唱

好撚爽

回血大劍

清算大行動開始

這是國家的錢 把資料給黨是絕對正當

下年七月都走哂資啦 哂尻氣

一出國, 更愛國

假野都咁開心

Source

香港移得民去加拿大9成9都有加籍啦

唔係咁睇 呢招其中一個目的係想呢班偽愛國撚調轉槍頭對返沒收佢地資產嘅狗共 然後就狗咬狗骨

來源呢？

看完爽到不行

愛國愛黨就應該要咁

再加埋中共對中国公民全球徵稅政策
班愛国撚仲唔死

有冇原文報導？

Link?

今次真係萬劍歸宗 無限血條

好呀，中國又有一大筆錢同侵侵打貿易戰

鎖國都唔驚

資產送中了

Source?

出年7月咁遲

仆街支那洗唔到黑錢wo

唔洗，而家由佢哋內訌自己唔洗煩

搵人起底佢地加拿大車牌咪得

加拿大好波

係港人移民多數都移左好多年同低調 無乜人搞 而且加拿大人識分香港人同大陸人

Sir this way

真係好，協助愛國，將錢收埋唔交俾黨能算愛國嗎?

一齊共享強國榮耀

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

Trudeau

滿門抄斬

好想睇下冇曬錢嘅愛國撚係咪仲咁愛國

有咩理由會有咁多國家同支那分享資訊

G持

Please do not stop letting people not punish Chinks

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

亮劍了

pish

小鳳姐！！

唔好干涉人地內政啊嘛

恭喜曬可以歸國

有無相關報導的連結？

返去擁抱中國啦你班護旗手

放核彈引爆左自己

將一切交給黨，做愛國青年

支那仔 homecoming

全世界一齊拉中共落台!!!! 就在今天

Q推

簡直係德政
習大大話要打貪污！支持

有請小鳳姐

Wow 掂啊今鋪

交俾支那有乜用
充公晒佢嘛

正～～

返祖國食草啦

係時候將D財產共有啦
國家需要你們

【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢

打土豪，割韭菜

G20會議杭州 2016年?

加拿大政府唔識玩, 識玩嘅就不定時每次交十個出去

中共有錢了

FAKE NEWS
連登仔完全無 fact check 習慣

佢哋咁愛国 驚閪咩

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

愛國更應將外匯拎返去

多謝加拿大🇨🇦

source?????????

愛國！愛黨！將財產上繳交稅又有咩好怕喎

狠狠地線自己老豆老母一劑

真？真就恭喜哂
愛國人民當然要向國家貢獻資產

房署幾時查內地資產？
一半人即刻要交返單位出黎

習總啲親戚

不管你信不信，反正我是信了

不如直接公布出來啦

熱烈地彈琴熱鬧地唱

加拿大
btw十月大選 等你一票！

仲唔快撚啲買國籍 土壕們

不如自己捐左先啦